如果得五日時間，里斯本同波圖應該點分配

3日波圖，兩日里斯本
定係兩日波圖，3日里斯本?